如果佢返黎，追返你... ... 會點？

每個分左手仲留戀嘅人都會ff呢一個情境
你同我都試過，係咪呀哈姆太郎

其實好清楚 大家互相傷害過 無可能一齊返，
但係，仍然會有呢一個諗法 ：「如果佢返黎」
三個月啦，仲係掛住佢，即使口講無野 放低，但發夢仲會夢見佢

如果佢返黎，你會點？

如果佢返黎，我應該點？

我同你一樣 初戀就係渣男。我分左2個月都仲會夢到佢，夢醒發現係假嘅就好撚頹。但係你要不停同自己講唔好再嚟多次啦。你永遠唔會等到你個渣男變好，你自己睇下羅志祥，個女仔為佢浪費左9年啊

渣你老母

忠誠專一是底線 原諒的話 想不到下次犯什麼錯可以不原諒

所以兩個人嘅問題都解決到
一有第三個人就唔洗講了
幾愛都會斬
斬又唔等於唔愛

呢個真 已成陰影

Sor 囉

樓主，感覺你當初斬攬，其實都用佐好大既勇氣
你地之前一齊佐幾耐啊？分手係因為有第三者？

我會講：「我同現仼好幸福，唔該你唔好再出現，繼續消失唔該。」

其實點樣識

我同ex係中同啊

唔係中同咪冇拖拍

但武漢肺炎期間日日係屋企，哪來現任

我諗大家都要諗下咩野係愛先...
如果一段關係入面，你要透過對方先得到價值/得到「快樂」嘅話就唔好要，呢啲係戀情，唔係愛情，亦都唔會長久
好多人成日話愛人之前要先愛自己係絕對無錯
每一段關係有開始就一定有終結，不論係情人定人家人定朋友，唯獨你自己係同自己一世

係開始關係之前就要處理好呢啲課題，否則最尾自己都係會咁樣不斷受傷，重蹈覆轍

所以結論係，如果佢返黎，你準備好失去佢而你自己唔會再痛苦未？

我都係過來人，但係已經諗通左
希望你可以克服呢個課題

睇下自己仲愛唔愛佢，，
一齊返大家會唔會改變。。
始終都唔想放棄
除非佢做既野係不可原諒。。

返黎都無好下場

對方返黎起勢追我
追左三個月 我定力唔夠又一齊返
第一次係俾佢呃
第二次係俾佢帽
自己諗啦
分得手都有原因

唔捨得對方 所以就一直都覺得自己係有希望

口講就一定會講自己冇事
但心入邊明明知道每一日都有回憶湧現

因為咩事分手？

大學囉
現實都唔得可以試吓交友app

Cs... 交友app 乜嘢女仔都可以做女神 你諗下

鬼叫你唔帶眼識人😂👌

成日都係現仼屋企 一齊住飯仔過夜

祝你幸福

搵唔到另一個先要你咋

抵啦
有賤男唔用
用渣男？

真係你問佢啦
我都唔知
鳩痕掛
我已經百般遷就

我都成日ff呢個情況....

叫佢收皮啦

我應該會忍唔住一齊番..但可惜無如果

我明呀，理性知道要斬，十個朋友有十個都話好彩我走得快，但仲好愛佢...唉

巴打講得好好

絕不回頭

唔知
次次都係俾人狠飛
冇咩事我出返去

係...但佢地唔明愛過就愛過，唔識憎佢
我來來回回左好多次，發現憎佢但掛住佢係好痛，反而令自己仲唔開心。
而家接受自己仲愛佢，寧願慢慢fade out呢種感覺，好過憎佢又掛住佢。

唉

唔好太刻意追求
唔好比期望自己
唔好stalk

大家咁話啦唉

見到隔黎有post話8年仲記住個女仔 最愛都係佢
會唔會我哋以後都係咁呢？

8年大家應該都變咗另一個人
就算一齊返都似係兩個人從新認識過

就算依家俾我同佢一齊返都係 呢段時間太傷心
一齊返都好驚 所以都係停留咗係回憶出唔返嚟

依刻我都無信心想同佢一齊返
覺得就算佢搵返我 段關係都唔會keep得耐
寧願繼續單身落去先
之前日喊夜喊嘅日子真係太辛苦

係啊 諗返之前好辛苦嘅日子 都唔知點解點樣捱過
日日醉 日日喊 係度loop d msg
我明啊絲打

屌真啊 係依家多project做令自己好忙先好啲咋
但發夢有時都會夢到佢
唯有搵嘢俾自己做等自己唔好咁得閒...

兩年都唔係短既時間 我諗你地都經歷佐好多
呢段關係入面，聽落佢好似無留戀咁.....
有時理性上知道唔會一齊，但感性上都對佢有D留戀
分手後呢段時間，你仲有關注佢既social media／近況嘛？

無如果

我都有又夢見到佢

係 行屍走肉咁

好睇因咩事分

不能共患難嘅人
不能共富貴
不了

如果佢肯回頭，我諗我應該會狗衝番去，我知我好垃圾
個個fd都話分得啱，但係我諗起之前一齊開心嘅嘢就。。。

睇下咩原因
出軌-無可能
相處問題-肯一齊面對ok

自膠
「無」

身邊嘅人都話枉我咁愛佢
唔想我返去佢身邊
我反而想由我去追返佢嚟
有冇人明我感受

好好多啦 但都會諗起佢

依家眼光光望住天花板
成間房嘅嘢都有住同佢嘅回憶
做乜都諗起佢...

有 但唔知點開口
同埋 我會諗佢仲想唔想我揾返佢
始終我連佢仲有冇一絲緊張我都唔知

佢block咗我艾豬 但wts仲可以揾 前幾日有講過嘢

罵爆佢

不如重新黎過

不能共富貴？

早日重新出發

有啲人死要面子 鐘意鬥氣 死都唔認低威
佢係好鐘意你 但係沉迷係自己係受害者個諗. 死都唔會搵你
咁點算..

我都想知學又返唔到，圈子又細

既然佢同唔到你共患難
我唔想同佢共富貴

琴晚揾完佢 因為我有事 傾左15分鐘電話唔小心喊左

我一直都等緊你搵返我

有諗過

不過諗真啲，聽日佢真係追翻我，自己都會拒絕佢。
至少而家仲係咁諗，。所以都係識下其他人好過。

可以試睇下解夢

好有趣

希望唔好搵翻我

已經唔想 真係傷夠 蠢夠
知佢前排想追返
但太遲
係佢講過嘅 唔適合無得勉強
所以我一直好努力成為更好嘅自己
唔好再揾我喇 我都唔會再揾佢
一齊各自向前走